iphone se2啲電夠一日用？

想入部se2,但電量好似好小。啲電用唔用到一日？唔打機只係上下網睇下YouTube

全日由佢待機，一日先扣得1，2個%添，夠你用成幾個星期

iphone 11 睇半日（12小時為半日）都要叉電
你睇一個鐘SE咪夠用

夠用㗎啦
個mon細啲咪用少啲電

拎多過尿袋出街都唔係好辛苦

淨上網夠半日既，睇埋youtube就未必

OLED先慳電

係
但以LCD Mon來講
個mon嘅面積細啲 用電量都會細啲

唔打機已經好夠做，除非你成日機不離手

mon細=機細=電池細

但mon細50%可能只係慳到10%的用電量
而電細50%就真係少左50%電
.

用緊
唔夠
不過你周圍都會有iPhone充電

話夠嗰啲有冇用過se2
用緊 完全唔夠 已經唔打機唔睇片

睇你點用 我就夠一日既
sot 7個鐘零43分鐘
全程data無用wifi 亮度auto 係office用
主要打下牌睇下youtube同上連登

我完全唔打機, 出街唔睇片, 通話極少。最多Whatsapp下字, 間唔屎上下網, 搭車/ 行路聽下歌。亮度我通常都只會較到去果度, 唔會自動。
咁即係SE2果1821mAh夠我用喎?

咁你不如用返古董電話

nokia 幾百蚊個d android機仲岩你

你諗下你買機 係要部機就你 定係你就部機

咁撚肉酸仲要懶自豪
好心俾多少少

一定唔得

完全唔打機, 出街唔睇片, 通話極少。最多Whatsapp下字, 間唔屎上下網, 搭車/ 行路聽下歌

咁你買iphone嚟做乜

完全唔打機 ， 只WTS IG FB 夠用一日岩岩好返去訓覺差電

一定唔夠

8 plus轉se2開心使用中

電細就係電細，一連藍芽即刻扯得好快

一日2差走唔甩

手細用得好開心
同埋用慣左唔多覺